原來冇輝瑞疫苗打，咁下年由班藍絲打疫苗打就得啦

藍絲有3成
有3成人有抗體應該夠做啦

由班藍絲做白老鼠 我就坐享其成